聽日大跌入牛

聽日跌超過500點就入隻近牛 有冇得諗？

麵哥睇升 你話呢？

恐慌性拋售

等緊聽日大跌 收市入過夜近牛